聽日路面交通

總結呢兩日做過嘅野

交通燈已經好有用
紅隧都好有用

癱瘓路面交通最好就癱瘓三隧
坐office啲撚樣腦細私家車的士都番唔到工先最有用

仲有呀聽日係罷工呀唔係放假呀唔早啲開始就無用架啦

推

光復香港 時代革命

香港人加油

罷工

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

搞到腦細番唔到工就名正言順罷架啦